係唔係只有無能力出軌既男人，無唔會出軌既？

只要個女人後生啲，靚啲，身材好啲，姣啲，正常男人係咪一定頂唔住？

係，女人都一鳩樣

好正常姐

呢啲野 男同女都一樣架啦

女人係點？
靚仔啲，大隻啲，有錢啲，J長啲，細心啲？

樣衰啲，排骨啲，窮啲

係

睇人啫，我係因為廢撚事煩

唔一定
如果發覺自己 bear 唔到失去原配嘅後果，會放棄。

[url] 十個男人 九個滾 淨低果個仲諗緊 [/url]

呢個應該係基於原配比較好？

無能力都會照出，係睇佢性格同想唔想

如果送到上門呢？

都係廢撚事煩，開心幾晚之後返到去家嘈屋閉，無意思

冇能力都可以去叫雞
唔關事

呢D野就不分男女既，如果有個有錢仔，甚至係靚仔既有錢仔瘋狂追女仔，就算條女有男朋友一樣送頂綠帽比自己條仔

唔係，覺得係睇性格同個人道德水平

人天生根本都不可以愛死身邊的一個

岩呀多一事不如少一事

如果係結左婚既女人會唔會拒絕呢？
畢竟如果佢出軌，俾老公知道左離婚，又可能俾人玩下飛埋，自己唔係十八廿二，加上可能有小朋友。

係唔愛所以出軌

同意，出軌=唔愛，千真萬確

咁你哋係咪覺得一個人只會愛一個人，唔會同時愛兩個？

結左婚果D女人先更加容易出軌，尤其是同老公感情唔好/性生活唔愉快果D，一張婚紙冇可能綁得住個女人，成世人流流長淨係對自己老公一心一意越黎越少有，而家時代唔同，出軌既代價低左好多，你唔明白呢樣野既話我都冇得講

係
愛一個人就唔會想佢受傷害
由出軌嗰一刻開始，就證明咗佢唔愛

咁都有自私既人架，諗左自己先

咁結左婚既男人呢？

有家底、高學歷、專業人士

我咪話左男女都一樣，你做乜鳩 你個標題話係男人都會出軌，我咪話男女都會出軌，咁結婚男人咪姐係會出軌，屌那星...

係快感
其實都唔少人出完軌搵翻舊愛
身邊見唔少

不過通常出軌嗰啲
都唔覺得自己有問題嗰下好嘢
仲好意思搵翻人話後悔
話愛 又要咁對自己另一半
從來都係自私又控制唔到自己嘅人
其實唔算人
係畜生

你咁嬲做乜
我問你咁結左婚既男人係咪都容易啲呀 屌乜春

新鮮感

睇個女人嘅另一半冇咩

係
盞搞

正確
d人成日話係咪條女肥婆ipad果d就更加唔關事

點解咁啱遇到2個…

咁有道德算唔算無能力？

其實有時候我會諗
出唔出軌重唔重要？
如果果個男人變左心
佢直接同你分手/ 離婚
的確係無出軌
但同樣令人傷心
個結果都係一樣

意思係其中2次拍拖，2個男人都出左軌而分手

性開放社會係咁上下

無縫接軌

但個男人享齊人之福
食兩家茶禮就係浪費緊自己條女既時間
個分別就係呢度
你早d放生人
人地就可以早d可以揾到一個比你更好既人
唔中意人又吊住人
自己唔開心 條女又唔開心
損人不利己

主動出軌,可能會被動出軌,咁樣分法會好啲

點被動

掉返轉，只有想唔想出軌嘅男人，無話無能力出軌嘅男人。更無能力，都可以比幾舊水叫雞，幾千蚊援交。

出得軌的都自私無腦
用下個腦諗野的人就唔會出軌

唔會主動周圍溝女,但有女送上門就可能把持唔住

有冇聽過所謂的忠誠，都只是因為背叛的籌碼唔夠

出軌男人角度：個個男人都會出軌，唔出係冇能力
未出軌但想出軌男人角度：出軌係衰，多啲人一齊衰就好似冇咁衰
普通男人角度：好人好姐出乜軌

所以就係性格問題lor

咩情況下會唔想？
如果話愛，好似好虛無縹緲？
所以我先提出，係咪如果個女人條件好過自己另一半，就有呢個可能？
畢竟今日唔想食橙，唔代表聽日唔想，一個念頭好易改變。

駁唔到

係呀，根本係自己問題，
但就講到有不可抗力影響自己咁

根本係個人本身問題 講撚到出軌合理化咁要新鮮感就新鮮感啦

我明呀，就係咁黑仔兩次都遇到衰人，希望佢無事啦

幾時定義咗愛係一對一 除咗法律上有限制
好似賭王 少尊咁 都可以同時好多情人

冇錯，咁當然出軌嘅人可以話出軌都係種自由
我冇心改變佢地行為
我只係想強調，冇心出軌嘅男人絕對係正常到不得了嘅人

咁到咩程度算被動，係咪開埋房嗰啲先算呢？

如果係有女flirt個男人，個男人唔抗拒，咁算唔算被動？

我意思係個女人開埋房叫男人去扑嘢

改做所謂嘅愛意，係因為恨意嘅籌碼唔夠得唔得？

我都係咁諗

雖然係虛無縹緲，但相信你同我都係有d無可替代嘅關係，就好似親子關係咁。就算父母點差（你主觀黎講）你最多都係同佢哋脫離關係，但唔會唸搵個第二個父母。親密朋友，老師，老一輩甚至對公司，都有類似唸法。

你咁唸只係因為生活響現代都市，咩都可以買，咩都可以被取替。（我講係咁講，但我都無信心投入一段感情，好驚對方利用自己嘅信任出軌，但又相信，既然我有咁嘅唸法，世界有一定相同唸法嘅女仔）

得兩種
就係出軌嘅男人同諗緊出唔出軌嘅男人

唔係 完

或者咁講 個男人同人一齊咗之後唔出軌係應份應該，有時幾燉啲女仔慘，拍極拖都係遇到渣男

sad but true
btw
想阻你幾分鐘聽一首歌...

有一種人，當腦海出現邊一樣念頭，就會想做個件事
亦有一種人，無論腦出現乜野念頭，佢都會專注係某一件事
兩種人都常見嘅，唔係咁虛無縹緲

父母例子好似唔係咁好 唔係唔會搵第二個 係無得搵第二個
點會失驚無神有人無條件肯養你 除非賣仔女啫
我都想誠哥係我老豆 佢肯咩

一般人嘅理解係嫁，情侶關係的確預計要忠誠

多謝你既分享，但我唔太同意
屋企人係因為有層血緣關係先變左取替唔到
其他人都可以被取代
隨時嗌一個交 無聯絡 有新朋友 已經疏遠左好多

Agger

都agger

其實男女一定會遇到誘惑，個分界線咪就係頂得住 識拒絕或者個心態就係偷偷地唔知嘅 試下先。不過好多時會頂得誘惑 係因為諗到另一半有好吸引自己嘅方面，如果唔係當初點解會一齊。選擇出軌嘅 可能就係想玩，冇認真或者根本未暸解哂自己女朋友？

搞得掂就係
有幾男or女願意同人share另一半

咁普通男人會唔會無縫接軌？

親子關係唔係單方面父母去養個仔女，個仔女都會考順父母，父母從而體會到愛。（仲有呢個情況個時姐，大個咗咪倒轉，仔女養父母）

仲有例子，就係領養孤兒，我都係唸唔明。你（我哋呢個時代嘅人）覺得無人會無啦啦去養個無血源關係嘅人，可能只係受現時社會價值觀而咁唸，但呢個正正係我想同樓主講嘅嘢：從一而終對現代好難想像，但只係講上兩代，呢件只係理所當然嘅事。

最緊要係你自己覺得咁做啱唔啱。

咁即係唔係唔會啦 係睇能力啫
同埋所以咪叫偷情

誠哥肯養我 我都會孝順佢
同時我䬡醒孝順返親生老豆 咁講又o ng ok

任嗌嫁喎

首先要接受，人唔係完美，如果教科書式咁去演繹人類行為係不切實際

係 人點止愛一個咁少 係睇邊個係你最愛
有啲就算偷食 佢都係愛正印 只不過佢享受偷個種感覺or第三者俾到佢 正印俾唔到嘅嘢

不過人係自私嘅 好多時想自己去偷食 但另一半唔好
男女都係

頂住誘惑都好多因素，可以因為伴侶嘅優點、對承諾嘅重視、期望自己專一等等好多好多因素

希望我可以成為世界上第一個唔出軌嘅男人

講真 偷食嘅念頭 好多人都有 點解有人會stop 都係因為道德or 唔想另一半唔開心

朋友呢個又的確有d勉強。咁出生地/成長地呢？至少香港對我嚟講，係無可取代。但對某d人嚟講，出生地/成長地無感情。

你意思係無縫接軌當唔當出軌？
呢點每個人睇法都有差別，每件事又好多細微分別
加加埋埋就好難一概而論

唔係個個見到靚嘅嘢都想得到嘅 見到靚啲正啲嘅嘢可以係欣賞 當睇個明星咁 就算講緊另一條女狗衝埋嚟 理性嘅男人諗到後果都會say no 同上面巴打講咁唔想因為另一條女而冇咗依家個女朋友/老婆
有個肯迎合自己嘅女朋友大部分人都知足

出軌係行為 感情係個人內心嘅

憎人唔需要理由 唔需要籌碼

唔會有人因為無能力所以憎唔落人

建議你睇多啲書 增進下

So true

樓主智障唔想認男女都好易出軌

不主動 不抗拒 不負責

唔係 我就係其中一個

咁香港目前對我來講都係無可取代，但我未去過晒所有國家，所以好難講

睇書有一個習慣就係將一啲概念再發揮，
可以作為簡單驗證

例如你講到兩個相反概念嘅關係，咁我就改變為另一啲相反概念
咁你重申相反嘅概念要係行為，咁我又可以改為其他行為
睇書嘅同時思考 可以提升自己

人係自私, 但唔係個個都賤到騎牛搵馬, 背叛另一半架嘛,
出軌呢家野, 就算對方唔知,都會有罪惡感,

你明唔明你句嘢有咩謬誤

你有無think過呀Thinking

頂唔頂得住誘惑係睇價值觀 ，人品，學識等等，唔一定每個男或女可作定論，相處落一定feel到。

目標方人生愈cheap or 愛情價值觀低者，愈易受誘惑，因本身他/她個人成本低or雖求大，相反對自己有要求有修養愈難被引誘 ，要引誘呢類人你本身好岩佢口味等等，難道較高。。。

帶眼識人，盡力搵個比較好，盡左就算成唔成功都要睇運氣，非常諷刺

如果有個人係有能力出軌 而又唔出軌

咁你又會唔會欣賞佢？

我答你 社會係唔會特別欣賞𠵱啲人
不論男女

結論：就算有 都就快絕種
因為無人珍惜
晒氣

唔好將自己代入其他人,
可能你會愛幾個人, 但唔係個個係咁

屌你老母死臭雞

仲易啲，要睇佢本身高唔高質
本身低質5分比個6分女誘惑多數收皮由其是個細路個3~6歲左右。。。

有啲人條件好好,溝女易如反掌,
反而會無咩興趣偷食, 想正正經經拍拖

按照連登仔LOGIC,
佢會話你目前未出軌, 唔代表將來唔出軌,
真係吹脹

現實世界大把 香港女人做呢啲
肯定多過男仔所謂出軌
只不過做得出唔出面咁解

偷食既念頭, 唸到冇唸,
每次見到所謂既富二代埋身,就覺得反感,
心諗點解我有仔都照識我? 好撚黑暗

幾同意
但點定義愛情價值觀低呢？

冇後果都唔會出軌,
因為會變得討厭自己,
做左一啲自己一直睇唔起既行為,
嚴重既話甚至會精神崩潰,自我懷疑.

我有童年陰影都可以接受自己出軌嘅話，我應該變成咗一個大仆街

同意,有啲人經歷過父母出軌,或者伴侶出軌,
果種精神破壞好大, 唔好話自己試出軌,
一提起呢兩個字, 已經精神緊張呼吸唔到,

我認為呢種人好難會出軌

咁又唔係,呢個世界有不離不棄同埋忠貞

可以, 睇人啦

好睇心理同生理，本身對愛情既需求，愛基本係付出但有人係需要，70歲都想有新既戀情，真係有唔到你唔信 控制唔到自己既需要 大有人在。。。總結係大概係比較自私既人黎。係感覺到的。。。

無錯, 就算對方唔知,
自己做完都會罪惡感,
無臉去面對對住另一半

絲打好靚女？？

身邊大撚攪麻甩咁諗仲話有女主動 多個2奶有咩問題。。。多個波友都好 得閒執返劑

果啲係賤男思維姐, 好想出軌,但唔夠膽出

屌, 其實好撚簡單!

你真心愛一個人, 就盡量想將自己獻比對方!
咁既話你會討厭出軌,

樓主我同你講, 我憎出軌憎到一個病態地步,
遇到異性埋身, 直情屌9佢地

所以唔好同我講唔出軌只係唔夠膽,無能力.
我相信唔少人同我一樣諗法

如果段關係出現問題（例如嗌交）咁呢？
嗰陣係咪都係會咁諗？

sis ho ball

假設瞞到另一半
仲可以喺另一半面前扮冇事扮冇做過
0罪惡感 0羞恥之心
仲仆街

可唔可以講下點解你咁憎？
咁如果無縫接軌你點睇？

屌你 解決問題先會嗌交，大家一齊面對先得，唔係嗌交就去出軌呀 痴撚線。。。咁都係借口出軌咁不如分手啦。。。唔成熟咪害人

點叫無縫接軌，唔知就算？咁仆街都得？

唔明點解啲人出完軌都可以搵返舊愛
其實唔係出軌嗰下已經唔愛啦咩
愛佢嘅仲點會出軌

因為我好睇重愛情,
出軌係會摧毀愛你的人, 實在太無人性!

至於無縫接軌, 我覺得唔夾咪一早分手囉,
如果拖到遇到第二個先中出即飛,好CHEAP囉

罵交好少事, 大家咪諗辨法解決佢囉,
嬲既話咪去打下籃球, 打下機發洩囉,

出軌 not an option, 唔係一個藉口.

後生靚女邊個唔想屌 如果屌完冇手尾肯定個個都去啦 但大部分都大把屎要執 打機好過啦

我話唔會，你信唔信？

出左軌即係你唔夠愛自己身邊個個
你愛既自然會諗埋佢感受 呢樣同能力無關
純粹係比較個人慾望大定對女朋友老婆既愛大

我只係覺得嗌交當下唔會諗愛唔愛
因為嗌交通常覺得對方諗法不一樣/唔理解自己

我信呀，凡事總有例外呀嘛！
呢度都有巴絲話唔會

有時語氣、情緒都會導致嗌交 唔一定關於諗法/係咪了解自己
你應該調返轉諗，反而透過嗌交先可以更清楚對方既底線同自己底線

咪抽水

mk有樣睇 不過好多人鍾意呢種

有魅力嘅男人唔甘心畀一個女人綁住，做playboy 就經常發生嘅。但如果講𡁵出唔出軌，就係講𡁵個男嘅愛唔愛個女嘅。

人外人有，點都有更好會嚟，令個男人停落嚟嘅就係夠唔夠愛身邊呢個。

愛係付出？

好多女人拍拖都唔洗點付出架喎

其實我覺得好睇個男人條低線有幾高

恭喜佢囉

身為港日韓混血兒，見崇日連登仔睇唔起K-pop，我得啖笑

我是台灣人 ，任何移民問題歡迎問我！

邊個比邊個好，都係心態啫？
想出軌嘅，十萬個理由支持自己咁做
唔想出嘅，同樣十萬個理由唔支持自己出

啱呀，當明白到都係閪一個，就真係唔想搞多一壇野

主要睇個女人有幾識照顧個男人既心理同生理需要
不過呢D野男女相反都係架啦

咁都俾你發現

仲要都係臭嘅

又老又煩又倚賴
又後生又煩又倚賴

點數問題

經濟學問題
得益大過成本 就會出軌
成本包括出軌引致嘅麻煩
被其他人鄙視
安於現狀 新嘅關係有不明風險等等

香港地女人出軌仲勁過男人啦

男人係一種永遠追求新鮮感同刺激嘅生物。

出軌唔係男人嘅錯, 女人冇能力提供上述兩點可以怪誰

比例上反而靚仔先最專一
越7越mk個班就越容易出軌

同啲女講但無人會信
靚仔=等於無安全感on99

呢d咪叫冇能力出軌

男人出軌就好少事咁，點解女人一出軌千古罪人咁

係咩但搵靚仔咁易咩

我身邊識3個靚仔
有一個仲要金城武級數咁撚型
反而全部都要戴綠帽

係咪靚女呀？

都可以咁講，但佢可能有能力遇到更好，只不過怕賭輸？

呢個都真，講到尾好睇另一半起你心入面有幾重要
偷食唔會無風險咁著數

叫雞都會俾人捉到

你睇幾多泡菜劇D男主角邊個唔係有錢,靚仔,細心然後D女就成地水,唔好同我講做戲,如果現實有個咁既男人埋身咪又係9成都出軌